(有圖)剛果手信

係剛果買咗啲乾果好乾食到嘴都損，圖後補

哈

你咁得閒同我推返上黎

蝦